香蕉糖今鋪威水囉

想認唔到都難

屌 第一眼睇笑撚到仆街

咁撚大張

呢隻係咩SIZE
應該好貴 想資助下

張相又影得幾有電影感

警犬真係要搵軍裝守住條隧道

睇緊個黑警心諗 :有幾撚正wor

幅相好正

PUSH

Push

香sir

要速龍小隊幫手拆啦今鋪

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

有無米5

:原來上位咁容易，兩句說話就得

一開始以為係兩張圖

係咪開印刷廠嘅巴打

佢肯找數未？

唔駛好貴，我公司都有得任印A0

隻抽sir估唔到做散仔都可以咁出名

出晒名啦

push

我已經認X住左

成個人咁大張

痴上去咁大工程,竟然冇廢老見到

得得得 得償所願

成張電影poster咁

爽

直頭要炸冧條隧道

[文宣普及系列] 2019 07 11 中英聯合聲明超級懶人包

A0 x 2

應該落晒膠水.
好波

終極嘅撕一貼十

認撚住左

係咪咁撚癲呀

香蕉糖 其實係咪禿頭

認撚住sir

最正係有隻警犬企隔望望緊幅相

依條橋幾好

邊個咁好心幫佢打格仔

起碼米半仲要貼咁高

又要浪費警力啦屌
撕紙狗,係你啦,出黎啦

好明顯係 明知無頭髮重要整個咁既頭
聽到班政治冷感既mk妹都恥笑佢

仲有埋QR code

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

大張到嚇死人

再大張d

係咪改圖黎😂

咁大張，要出1000隻。

如果可以整一張掛獅子山就正

睇唔順眼又派幾部犬車過去OT撕紙囉

好平，拎去sign果d印最平果隻banner

QR CODE

有埋QR code 先過癮

咁搞法要call幾架飛虎van仔黎拆

今鋪要十架狗車先夠做

佢位同事響度

係囉 勁專業有埋QR

香蕉糖求仁得仁

對比之下, 笑撚左. 原來咁撚大張!

個強奸sir都唔夠佢出名

上次撕十張都要百幾人, 今次不得了, 畜龍隊要全體出動支援先得了

沙蛇呢

個打格仔好抵死

認住了

我都係以為藍底一張圖 下面警察一張圖
睇咗5秒先知係同一張

目測2張A0
公司有A0印

香蕉糖(禿頭)

有QR Code scan黎睇片好野

笑死 大到咁

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

要啲廢老撕唔到 可以痴天花板

到底有咩資料可以貼出黎？
電話號碼/住址就一定唔得啦

cls 笑到仆街

陳永仁走出學堂一幕：我都想同佢交換....

佢返工經過大埔火車站會見到自己張相

咁後生就地中海

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

on9

仲要有個藍衫睇住幅相好有意景

黑警已經諗住買飛睇

原來2張A0咁大張

大張到

笑到仆街

我無嘢講

應該A1黎，工程公司玩果d大機先編到

.............

笑撚到我仆街咁撚大張到底點痴

點只A1呀

另外仲有個大隻無腦㗎喎

籌旗晌舊墟搵棟舊樓掛一塊

睇唔到比例，估唔到
btw咁大張都彩色真係未印過

有埋qr code 先頂癮

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

成個香港仲有邊個唔識佢

WOW 車頭相咁大張

十倍奉還

有大度海報相片打印服務，$60起，但一般舖唔會接，印個條友可能有機

屌 第一眼睇以為兩張圖黎，上面個張係放大版
睇清楚啲 笑撚到我仆街

cls

其實都貴嫁
落重本

十倍（size)

有埋QR Code方便重溫影片

Cls

估唔到係十倍size咁奉還

靠你啦巴打

cls
btw張相影得好靚

另外隻狗: 呢位手足真係on9

只要有人守住，克警都唔可以搣落嚟。得食環有權做

又係叫人認撚住佢嘅！嘈嘈嘈

俾同事笑膠佢都好

啱啊，頭先都諗邊個咁dum本，同邊間敢接

痴線笑到成個人醒晒
愈貼愈大張

而家全港市民都認撚住你啦香蕉sir

約人隻抽而家又笠水

隻揪sir威水啦，肥仔聰都冇咁巴閉

好有3D感覺

不得了, 好型好威

彩色曬圖應該$150

想隻揪

係咪要眾籌啦？

好正

我無野講

哇大字報

盲都睇到

應該係上面貼落黎哈哈

一個藍衫個背對鏡頭望住個伙記既大poster
個構圖勁正

😂😂😂🤣🤣🤣

求無碼版

獅子狗: 佢個on9

好大張

速龍與撕紙狗又再聯手，為香蕉蛇服務有義氣，慢慢去勻十八區好了

屌你張相影得咁有意境

個黑警望住真係畫龍點晴

好撚正

屌你 真係笑撚到標眼水

最好笑係個警犬望住張相,
應該心諗:屌你玩9我咩

pay

唔知仲以為佢爭人錢唔還俾人貼大字報

藍色框成個支爆寶個QR code咁

點解可以貼到咁高

用水炮車啦

好高質

個藍衫要守住

呢張圖有潛力攞新聞獎

差唔多地鐵廣告登箱咁大！

如果痴張野個巴打睇到 想同你講一句多謝

左下隻狗令個畫面生色不小

守住果個 心諗下個會唔會到我呢

喂屌張相邊個影架

勁啊！成個窗咁撚大張！

痴埋狗屋當炮房個隻狗吖嘛

咁高都痴到上去

上次香蕉奶
今次香蕉糖
假如下次再有大獲野嘅話
會出個香蕉咩出黎呢

呢張相可以去參展

幾時幫wave sir整番張貼喺City

警狗以為自己發癲冇人理
抵撚死 咁鐘意咬人

隔住個mon都feel到幅圖條警犬望到呆一呆：屌 伙記今鋪威威啦

印張紙可以有幾貴呀

多謝貼上去果個edit 左，遮左眼遮左地址

仲有邊隻狗大家想全香港人都認得佢

好大個柒頭

今次佢拋頭露面啦

不如用AA膠痴上去啦
想睇黑警慢慢撕

拎碌狗棍不斷打牆？

遲下會唔會有埋一比一人像
等人3D認清楚

我唔覺守牆係失民心 連登仔太在意連登喇=所謂民意 呀叔師奶上Fb睇片架
尋日九龍灣後生仔比人打民意贏哂
請各位記住同五毛嘈架又好 守牆都好 唔係比廢老睇 係拉攏中立/中立偏藍/和理非人士

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

你班柒頭又話連儂牆冇用

留名等市民與狗運動會

宜家已經比人 大好多

屌

Sorry樓主

師兄貼得好工整，咁撚大張

吊 搵banner shop 整嫁? hahahahaha
公司printer都未必print到咁撚大張wo

小拳石

阿蛇好無奈

好癲 但我方係我鐘意
明星都無人同佢咁宣傳

年宵又整吹氣公仔

陣間返工會經過 睇下會唔會有狗看隧道先

俾我係佢，整光頭好過

唔好睇少 果兩張A0真係隨時成舊水

老老實實如果真係隻秋既話你地夠膽應戰

噴。。。。

大埔廁所

全民運動日 加 全民便服日

應該印哂所有黑警既野，有咁大張貼咁大張，比D人知道佢地做過D乜

屌無人記得牙Wave

以前好興自己用風筒將特定顏料印落件 T ，有冇辦法做到同樣效果，到時想撕都無得撕

整多d掌心雷size，一路行街一路貼

屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

屙尿都邀請人隻揪

正

撕一貼十

見到個lar nei 頭都屙唔出

守隧道

吉野家 好難食

A0..好貴的

好 狗 型 阿

下面三條蕉

推

勁呀

香蕉糖就好啦

老花都望到啦今次

好正
如果要捐錢印大海報貼足18區唔該出聲

威過一哥

好型呀

好想去敬禮。。。sir

整易拉架周圍擺，流動式辱警我鍾意

凌晨D廢老瞓曬啦

笑到痴線

驚D老人家睇唔清楚, 而家夠哂大張喇

痴到咁實好難撕

即時睇片

好癲

有冇得買張

屌你老味仲有QR code睇片

正式上映
但係下面scan唔scan到qr code

畫龍點睛

個打格好似以前啲咸書打格

究竟香蕉糖係邊？
好想快啲見到佢真身出嚟回應下
好多市民好擔心佢

唉屌
犯撚左起底罪

有無得整埋移民sir wave sir 同休班

我擔心盧sir多啲, 條友好似消失咗

（真實對白）

我呢個moment假設佢已經死咗了，消失咁耐，或者都俾自己人打死咗了
但係見到香蕉糖咁型咁踴躍，好擔心佢呀

笑撚死我

釋放盧Sir!

咁大張點整出黎

其實有無大埔人呢幾日有見過佢?
香港市民王先生仲等佢

提名你攞連登普立茲獎

笑撚死

移民 sir 梁劍凱
沙 sir
休班 sir

痴撚線

QR code

簽左啦，其實我覺得你簽唔簽佢都會實行

條垃圾應該上落樓都唔夠膽搭lift

記住，唔係 辱警，係 展示佢向市民邀約，係幫緊佢手

我做功課印一張220

旺角便服日警察呢，我覺得果個以畫面來講仲好，因為制服都無加成個爛仔

巴打公司肯印，即刻有大量生意
喂，振興香港經濟睇呢鋪

為咗D人老花都睇得清楚，好偉大

愈睇愈撚好笑

[img][/img]

求目擊藍衫心理陰影面積

大埔之光

警界四敗類

香蕉糖有d似 TVB個二打六男
唔記得叫咩名

不如係天台放落到地下咁掛一塊

wave sir呢？

各有各做 我無嘢講

遊行未始 傳單先行

再撕落嚟
遲下印直藩放上獅子山架喇

獅子山: 好耐都無人掛嘢上嚟啦, 你班友快手啲啦, 好悶呀

外國人經過，唔明廣東話真係以為係電影海報

羅鈞滿

冇show 膊頭既

牙wave牙沙呢啲
唔係唔夾錢整呀?? 區區都要貼

其實呢D痴一陣既poster洗乜印咁貴
用PS劏開4張A2黎印 再痴返埋都一樣得
再慳D 8張A3 又得
係麻煩少少 但普通家用printer都做到
可以遍地開花

d老人家

偶像

咁大幅
如果今次要拆
會唔會叫埋速龍幫手

有無template，想印岀來貼係自己個區

大埔梗係掛八仙嶺
搵多七個黑警陪佢

咁大張我睇啲廢老點搣

鐘Sir依家好出名

Wave sir 呢？

連日以嚟第一次笑得出既post

係喎咁細小而重要嘅細節竟然漏咗
麻煩癡海報嗰位人士下次注意返

圖片模式

盲咗?

今次應該成個新界北總區出動拆佢落黎

做野啦喂

有似啲人喺藝術館睇畫

正皮for photographer

笑撚到顛

btw幫手推上水post
冇人推？
明明同九龍遊行一樣可以輸出革命反攻大陸嫁啵

btw希望集中做5+1訴求，啲人易記啲
等大集氣先變7+1訴求(開始多到記唔到)

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

你以為差佬先識打人
依家武風幾盛周街拳館，差佬幾百樣嘢要訓練先唔精。

吾使守。拆左貼更大張

屌你地真係痴撚線

幾時到gigi mak

牙wave
牙沙
一個不能少吧

屌笑撚死

你估成功做狗後仲繼續操咩

警星

就算操開嗰d，警察拳擊會以前就勁，依家唔入流啦

大到痴撚線

A-1

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

笑到停唔到

A0

A0 市價一張100
但有人一齊夾就唔會太貴

貼多幾張去富亨邨商場啦

係

以後邊個黑警就印張A0壯一壯士氣

高清版

巴打富亨？

痴撚線真係

就黎掛上獅子山

全香港都認撚住佢，得償所願喇

果位巴打是咪做印刷

呢張唔止A0啦
大A0兩級

可以做巴士站海報宣傳

呀公呀婆都裝下恥笑下

呢位阿sir係全香港人面前叫大家認L住佢
家陣應該係佢得常所願

如果用呢個size 印訴求都唔錯
用埋巴打介紹拖隻膠水

各位街坊 埋嚟scan scan

一夜成名

勿忘初衷
不指責
不督灰
不割蓆
兄弟爬山

以為邊個咁勁用memo砌出黎

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

有無得幫沙sir wave sir都整張
香蕉糖獨有 好唔公平

你用咩黐到咁實

Sorry sir
PC咩話近視睇唔清楚
有無得再放大啲好似掛商場嗰種咁

其實痴實啲穩啲

我都想係全港18區見到

仲有水刮隊長
大家都係革命義士
一個都不能少

遍地開花啦
牙沙一張都無真係好唔公平

阿蛇捨得找數未

呢張相唔錯

有無原圖，想print

沙蛇話佢都想要好多張

突然想像到獅子山成個頭變左佢個樣......
獅子狗上獅子山撕紙大行動

[警世] [慎防帶風向] 連登設立分級機制 否則運動走向失敗

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

對佢好唔公平
牙沙單嘢點都應該霸到幾個區啦
話唔定有人想比佢抱起嚟屌

認住攬炒巴！

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

有qr code呢下。。。

老花都睇得一清二楚

沙sir白衫都無
移民sir白衫又無
水刮sir白衫又無

個個都開創警隊歷史有功有勞
你地唔係搞分化邊個信

屌你我忍笑左忍左好耐

呢鋪真係人人都認撚到佢

真正獅子（撕紙）王

有料

撕紙（獅子）三（山）精神
1. 警棍
2. 胡椒噴霧
3. 盾牌

一區一張都笑死

貼上牆

今日有市民印製巨型外號「香蕉糖」的「隻揪Sir」海報掛於當眼處，據指警方將於短時間內清除，屆時《蘋果》將會直播。

又準備出動過百隻撕紙狗

應該有100倍以上memo紙size

佢原本好似a4

咁重本

有冇pdf版？

初時以為改圖原來係真野

不嬲員佐級都惡過人
無他啦..份糧又低又做狗又受上頭氣
香蕉糖一句叫人隻揪就大紅大紫

牙沙招呼都未打就話抱起人屌, 呢單嘢啲街坊點可以唔知

好波

成舊水張真係可以夾
睇下公司有無得印

有冇高清版

遊行洗唔洗整佢既BANNER

連儂牆就係應該咁用

佢依張同天安門個毛撚一樣

佢心諗：好彩唔係我啫....師兄做乜咁衝動啊

屌我以為上下兩張圖，上面zoom大影
點知
佢啲伙記見到一定心諗：屌好撚柒

另外，今日有市民印製巨型外號「香蕉糖」的「隻揪Sir」海報掛於當眼處，據指警方將於短時間內清除，屆時《蘋果》將會直播。

條友咁威，應該有得升職

個阿蛇心諗: 你地唔好再印大D.....

可唔可以叫申訴專員公署去查下私隱專員係唔係大撚細超

呢幅嘢應該唔平

A0 彩色要成五十元至一百元一張

1x2米都係$108
大家出動

勁過幾多大明星呀

光宗耀祖囉香蕉仔

大量印應該唔洗100

要搵防暴先岩

佢轉唔轉到髮型？

比牙沙一次機會ok???

支持沙勇新！

佢地撕得幾多啊撕完再貼過，貼到全香港都係

命以為係兩張相併埋一齊

讓牙沙開花!!!!

心諗呢位伙記咁出色

仲有移民sir

Share 個output pdf file出黎，等大家隨時print都得。

嘩

啊sir想隻抽我地咪幫下佢lo

佢自己叫人認撚住佢
咪幫幫手全港人都認一認囉

有冇原圖幫手印

出晒名
佢先係一哥

張相大到夜晚行過先見到實嚇親

又有冇人比機會移民(失敗)牙Fred?????????

第一眼睇笑X左
得啦我會認住

遮左字都拆？

巨型海報

下面嗰個阿sir都笑鳩嘅

移民 sir
梁劍凱

成個構圖好正

屌諗起真係大笑左

真係忍唔住笑

撕紙狗幾時出動

Sorry 㩒錯咗負評

印咁大張好重本喎

咁有創意

幾時有 城大自爆唔洗委任證Wave Sir 同 浸大差館扑野蒙古Sir？

點解癩痢又要整質陰？好抽d？

張相好有feel

快d貼係佢樓下啦

巴打好重本
Respect
要資助印野隨便開聲！

連儂牆絕對唔係失民心
相反係吸納中立民意嘅終極武器！

連登仔有時太在意連登代表哂主流民意 呀叔師奶上Fb睇片架 好多上左年紀嘅師奶呀叔 吸收資訊主要係fb各大社區群組

識得講兄弟爬山就唔好分化喇
五大訴求要做 連儂牆都要做
九龍灣後生仔比人打 捨身成仁
其實喺中立受眾群贏哂民意 好多中立嘅人都知道呢家藍絲廢老會周街打人
打人上哂網有哂片 是非黑白一睇就知 呢招同之前開電視播黑警打人片一樣咁有效！

十八區區區貼 同以前喺中環效果相差十萬八千里！ 如果無用 點會咁多藍絲廢老出嚟？

Be Water! 兄弟爬山 各有各做！

認緊!

幫佢遮到啲禿頭

全港第一人有banner出現喺獅子山

話時話幾似維維🤣

沙勇新!!

邊個兄弟咁有心

型呀

攞去參賽應該有得贏
地理雜誌個啲街區組之類
一張相成個故事

將條友嘅大頭相同粗口對白 周圍貼。

靠你喇

咁大廢老先望到

如果有巴打搞
即刻毅進星 $100

明明撕一貼百係數量
屌你你變左大小
痴撚線架巴打

有無人放d野上blockchain然後貼個QR code出黎比人嘟

點貼到咁高架

痴落尿兜下面 對住黎射

係佢屋企擺個街站啦

影得幾好

留名等睇掛獅子山

希望可以印到獅子山直帆咁大掛係獅子山 等成個香港既人都認到香蕉糖 還佢一個心願

獅子山:
屌你班仆街! 唔好係唔係都掛啲廢柴上嚟
維尼死撚咗先掛佢張車頭相上嚟啦

貴精不貴多

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

個個行過都好難唔望

靠各區連儂牆啦
隻抽sir住大埔，所以大埔貼最有用
沙sir可以貼ssp或者長沙灣

張相好諷刺

條隧道真係有包香蕉糖吊左係度
大埔人

緊急呼籲！聽日千祈唔好隨便拎水飲,
隨時飲完又屙又嘔死撚埋都唔知咩事, 自己帶水！

神主牌咁撚樣係人都望啦

光宗耀祖呀今次

其實係無人起到幾樓幾室定大家都咁厚道唔貼出來

dllm 笑到我

咁做會觸及私隱條例，而且不必要，呢個力度剛好

香蕉糖 似係跑online 年代會改既名

印A0圖，工程狗今次幫到手

咪撚起人底啦，笑下就算

如果掛埋獅子山真係揚名立萬